突發：警方西區驅散行動 正施放催淚煙

電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

較早時部分離開卑路乍灣公園集會的人士，目前已抵達皇后大道西一帶示威，並築起路障堵路。

警方警告示威者盡快停止違法行為。因應現場情況，防暴警察正施放催淚煙，使用最低武力驅散示威者。

警方呼籲附近一帶居民留意情況，如有需要，應關好窗戶，留在室內安全地方。

完
2019年8月4日（星期日）
香港時間19時24分

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

已經左西環map, 幫手睇實唔好再比狗夾

推

真係好撚驚啲人搞支聯辦

交戲啫
面子嘢一定要做

其實唔怕冇哂貨？慳住用啦，黑警

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！